%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018-2022 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[
  a6paper,
  includehead,
  landscape,
  margin=.7cm]{geometry}

\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault et François Paoli— CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead[L]{\textsc{SNT --- Les Réseaux sociaux}}
\fancyhead[R]{\textsc{Activité 1}}
\fancyfoot[C]{}
\pagestyle{fancy}

\begin{document}

\begin{enumerate}
\item Choisissez un réseau social que vous connaissez bien. Faites-en une description pour une personne qui n’en aurait jamais entendu parler : À quoi sert-il ? Comment fonctionne-t-il ? Expliquer en quoi ce réseau social se démarque des autres.
\item Vous utilisez probablement plusieurs réseaux sociaux. Expliquer en quoi ils sont complémentaires.
\item \emph{Livre p. 60 document 1 :} « De plus en plus d’utilisateurs ». Lire puis répondre à la question 1 p. 61.
\item \emph{Livre p. 61 document 4 :} Lire puis chercher sur \url{http://www.onisep.fr} la formation nécessaire pour devenir \emph{Community manager}.
\end{enumerate}

\end{document}
